
                      Muy buena película! Graciosa a mas no poder, con el toque porno que no puede faltar para cogerse unas cuantas risas y el resto, que es una historia como la de las anteriores de "American Pie" pero esta es buena. HEADEstupenda peli que recomiendo para tener un tiempo de risas por un tubo.
        
            